啱啱電話飛奔落女朋友塊面，我笑咗...佢嬲咗我

我笑咗好耐先問佢有冇事